[認真]有咩方法可以認識一個女仔？

上Lecture佢坐我隔離 有時都會sayhi 但對佢完全陌生
想溝佢
有咩方法可以同佢打開話題

利申 正常樣

你唔夠可愛

佢對你無興趣就唔會主動嚟撩你
所以佢唔想認識你，88

用錢

project一組 順便拎電話跟住拎Ig
利申：成功

通常女仔等人識多過主動識人
睇下佢有冇成日望你
冇就

唔一定
上次個女仔係無留意過我
搵完咪開始留意
男仔主動啲好

男仔真係主動啲啦 女仔多怕醜唔會主動識人 女player除外

主動坐你隔籬, 咁好...